西鐵呢排做乜播埋啲咁慘嘅背景音樂？

各位行過留意下

聽到好sad

鄭子誠聲: 阻住你返工... 真係唔好意思呀...

火車站都有

咩歌黎

係咪登登登登 登登登登果首?

不是